{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/shilla-stay-samsung.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 삼성"
    },
    "text": "新羅ステイサムスンはソウルに位置するホテルで、様々な施設を提供しています。 フィットネスセンター、専用駐車場、レストラン、バーなどが利用でき、奉恩寺から1kmの距離に位置しています。 4つ星ホテルで、無料Wi-Fiと24時間フロントデスクを備えています。 また、宿泊施設では禁煙室を提供しています。 新羅ステイサムスンではアメリカ式またはアジア式朝食を提供し、江南駅や文井洞ロデオ通りなど人気スポットに近い位置にあります。 金浦国際空港との距離は約26kmで、ソウル中心部から約9km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイサムスンはどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイサムスンはソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンは何つ星ホテルですか？",
            "answer": "新羅ステイサムスンは4つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンでは何の施設が利用できますか？",
            "answer": "新羅ステイサムスンではフィットネスセンター、専用駐車場、レストラン、バーなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンでは何の朝食を提供していますか？",
            "answer": "新羅ステイサムスンではアメリカ式またはアジア式の朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイサムスンでは禁煙室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンはどの観光スポットに近い位置にありますか？",
            "answer": "新羅ステイサムスンは奉恩寺、江南駅、文井洞ロデオ通りなど人気の観光スポットに近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港から新羅ステイサムスンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港から新羅ステイサムスンまでの距離は約26kmです。"
        },
        {
            "question": "ソウル中心部から新羅ステイサムスンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ソウル中心部から新羅ステイサムスンまでの距離は約9kmです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅ステイサムスンのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイサムスンでは無料Wi-Fiと24時間フロントデスクを備えていますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイサムスンでは無料Wi-Fiと24時間フロントデスクを備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 460
    }
}